話利記輸比水晶宮嗰啲唔好玩啦

有主場優勢

講緊今季大熱

講到會輸比隊中遊隊

米臭系

黑番兩球12m咪反cup囉

成班傻鳩

鏝都輸啦
利輸10000000%

字宙最強曼城都輸 真係諗唔到點贏

半場輸緊1比0 成班痢狗衝住出黎燈 笑4

依家講緊歐聯第二

鏝呢啲廢隊邊奪到冠

係都利記拎啦

和